# itos-language-patcher
## 스팀 트오세 한글패쳐
해외거주하시는 한국분들을 위해 만들었습니다!

## 사용법
위쪽의 구름 버튼을 눌러 zip파일로 다운로드 후에 압축 푼 폴더의 `.exe`파일을 **관리자 권한으로** 실행합니다.

VAC밴의 위험이 있으니 실행 전 스팀과 트오세 클라이언트를 반드시 종료하고 실행해주세요!

## 버그
### 일부 텍스트가 깨져서 나와요!
`$NODATA_LV_0100_180421` 같은 식으로 깨지는 경우 패쳐 버그일 확률이 높습니다. 왼쪽의 [Issues](https://gitlab.com/chocological00/itos-language-patcher/issues)에서 제보해주세요!

### 일부 텍스트가 영문으로 보여요!
제가 직접 일일이 번역하는게 아니라 IMC에서 한글판 파일을 가져오는 것이라 그렇습니다. 영문판 클라이언트에만 존재하는 텍스트는 영문으로 보입니다.